【厚此薄彼】【這就是香港警察】

「和理非」走唔甩 人臉辨識協助
《南早》引消息︰
警追緝700名涉騷亂者
2019.07.21

修例風波：白衫軍元朗毆打途人 5男涉非法集結被捕 東網

捉班後生仔就用人臉辨識協助
係威係勢，話 target 700人，一個都走唔甩云云

捉班黑社會，就捉5條友交差敷衍
仲要告非法集結

嘩香港警察

這就是香港警察

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下